其實我只係想聽到你一句對唔住

點解你要翻嚟搵我又要玩我
你差我一句對唔住
點解你內疚都冇 點解啊

對唔住 呢度人多wts再講

我想憎死你但做唔到啊

對唔住 我都唔知自己想點

貪你夠就手同cheap送上門

做咩有啲咁邪惡既撚頭

死毒撚是唔會明的

我溝我條女下世啦

我唔係毒撚 我有波又有籮

呢個世界無女毒L嘅咩！？

我有男貧友㗎喎 似你咩

結婚未吖？記得請我去飲，謝謝！

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

得啖笑

對唔住,成日講,但想睇下對象,想珍惜既人會講

我屌你屌你個西屌你全家
有下世我祝你做狗
一定玩9你老母搞散你頭家再中出埋你之後賣你上支那做雞

唔請毒撚

哦

對唔住

鬧啦 發洩出嚟會舒服啲

愛你

你咁撚好玩唔撚玩撚夠你真係好撚可惜

（真實聲音）

我都想佢講對唔住
而唔係blk鳩我呀屌